# Grafana - Dashboard

Esse .json contém um Dashboard para ser importado no Grafana, mostrando diversos paineis para monitoramento.

### Alterar no arquivo "0.0.0.0:9100" para o IP a ser monitorado. ###
